會員 義和b每次買鞋係咪都要買兩對鞋？

嘻 如果你知我講咩唔好講出黎

無囡會然向有囡會然下挑戰書

屌你老母

人地有女咪買多對囉 仲要問

😂😂😂😂👍👍👍👍

串夠我老死25b未